學友 唱 李香蘭 真係 神級

唱 live 好似唱 CD...
聽到起晒雞皮.
真係好痴線.

哇屌 佢唱凍嗰下我嚇一嚇

live好聽過cd 我覺得呢首歌無人唱得好聽過佢 包括玉置浩二

樓主貼呢個音樂之旅版本我認為係最神既版本

回頭似是夢...

佢同呂方唱果個版都好正

lm

agger

啊～像花雖未紅

呢首次次都起雞皮

勁好聽

玉置浩二 2016 黎香港開演唱會, 有全新演繹.
本人覺得同學友不分上下.
都係好痴線.